其實唔係話唔信得星座

我都明呢個世界係有好多人有唔同程度嘅殘障
亦都明白呢種人比較容易信啲低能嘢
我知你哋其實都唔想咁嘅
呢樣嘢係天生嘅
你哋都控制唔到
香港係多元社會
我都唔會話歧視你哋有缺陷
又或者歧視你哋嘅喜好
但係
你哋周圍講星座真係好撚煩
有大把人一樣係智障
但係人哋都知醜
識得收收埋埋盡量唔俾人知
點解你哋班弱智星座撚反而鍾意周圍話人知你哋係智障
乜你哋唔知醜㗎咩
你哋唔好因為自己係智障就自暴自棄周圍獻醜啦
智障都可以有尊嚴㗎
唔該你哋
真係真係唔好再周圍講星座啦
真係好撚煩呀

拜神、祈福、風水嗰D都係一樣咁弱智

我最近發現耶教唔弱智
呢個世界真係有神蹟
我而家決定信穌哥
我係耶撚
神蹟喺度

主能夠

真